懶理球隊輸波 拉比奧特去蒲被鬧爆

法甲豪門巴黎聖日耳門(PSG)在歐聯16強次回合主場以1:3不敵曼聯，總比數以3:4出局。在全隊一片愁雲慘霧之際，被放逐的PSG中場拉比奧特一於懶理，照樣「去玩去癲」，與友人去夜店消遣的片段更在網上流出，只見他面向鏡頭漫不經心的樣子，自然招來PSG球迷的「狂轟濫炸」！大批網民在twitter發文聲討，當中有人說「你有你踢球，我有我夜蒲」、「拉比奧特真是叛徒」，火藥味甚濃！

拉比奧特一直未肯與球隊續約，結果被教練杜曹雪藏，在歐聯以及法甲都沒有上陣機會，有大機會會在季尾以自由身離隊。如今爆出夜蒲事件，續約一事似乎已經沒有轉機，據馬卡報報道，他的下一站很大機會是英超，當中最大機會的就是利物浦。

你唔浸我踢 輸波仲要我陪你哭波喪

總比數以3:4出局???

平行世界

威 仲早過屁馬放假

想知佢可以去邊隊 之前獅子開大口嚇到巴拜鳩都縮埋又睇唔起熱刺 佢最鐘意果隊利記又唔會用佢呢類球員

講明雪到季尾，仲對球隊咁上心做乜？

鈀D球迷輸到傻左

去酒店睇波姐

on9公司都唔重用你同佢講感情

咁睇唔起熱刺好正常姐

唔續約就要雪鳩人？
又冇話會hea踢，冇得踢仲要人陪你喊苦喊忽

輸左食守孝三日先得

中意打拳咪去囉